滾你媽蛋下午茶在麥克唐納德吃領導人雞蛋肉夾饃簡直就牛B死了

你每月8號去開領導人澳

還要配碳酸飲料

豬柳強？

吃完直接送深圳人民醫院icq

玉子將軍

屌太耐無留意M記